{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046043",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho512757/po-poincheu-bai-swelaton-joseon-seoul-yeog-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698998303156&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976382323&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=200000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=217827722&selectedRatePlan=272093246&expediaPropertyId=10554498&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포 포인츠 바이 쉐라톤 조선, 서울역"
    },
    "text": "ポインツバイシェラトン造船、ソウル駅\\n\n大韓民国ソウル特別市ソウル特別市龍山区漢江大路366\\n\nフォーポインツバイシェラトン造船は、ソウル駅から徒歩15分以内の距離に位置しています。 ここにはロッテアウトレット - ソウル駅店と南大門市場もあります。 また、フィットネスセンターやアメリカン料理専門レストランのThe Eateryで朝食と昼食を楽しむこともできます。 この高級ホテルは明洞通りと光化門が車で5分の距離に位置しています。 公共交通機関の利用にも便利で、Sookmyung Women''s Univ. (Garwol)駅までは8分、淑大入口駅までは9分で徒歩で移動できます。 このホテルは342室の客室と総30階建てです。 チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは正午です。 チェックインの際は20歳以上の大人のみ可能で、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要があります。 必要に応じて、クレジット カード、デビットカード、または現金デポジットを支払う必要があります。 子供1人(満12歳以下)は、保護者や保護者のような客室で追加料金なしで宿泊できます。 ペット同伴はできませんが、障害者案内動物は可能です。 インターネットは共用エリアでは無料WiFiと有線インターネットが使用でき、客室内では無料WiFiと有線インターネット(速度:500Mbps以上、6人以上、または10台以上可能)を提供します。 駐車場は無料で利用でき、車椅子で利用できる駐車場とバン駐車場が提供されます。 禁煙施設であるため、喫煙は許可されていません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの名前は何ですか？",
            "answer": "ポインツバイシェラトン造船"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "大韓民国ソウル特別市ソウル特別市龍山区漢江大路366"
        },
        {
            "question": "ホテルからソウル駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "徒歩15分以内です"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにどんなお店がありますか？",
            "answer": "ロッテアウトレット - ソウル駅店と南大門市場があります"
        },
        {
            "question": "ホテル内にレストランはありますか？",
            "answer": "はい、アメリカン料理専門レストランのThe Eateryがあります"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺に観光名所はありますか？",
            "answer": "はい、明洞通りと光化門が車で5分の距離にあります"
        },
        {
            "question": "公共交通機関の利用は便利ですか？",
            "answer": "はい、Sookmyung Women's Univ. (Garwol)駅までは8分、淑大入口駅までは9分で徒歩で移動できます"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは正午です"
        },
        {
            "question": "チェックインには何か条件がありますか？",
            "answer": "20歳以上の大人のみ可能で、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要があります"
        },
        {
            "question": "子供の宿泊料金はありますか？",
            "answer": "子供1人(満12歳以下)は、保護者や保護者のような客室で追加料金なしで宿泊できます"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴はできませんが、障害者案内動物は可能です"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用はできますか？",
            "answer": "共用エリアでは無料WiFiと有線インターネットが使用でき、客室内では無料WiFiと有線インターネットを提供します"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料で利用できます"
        },
        {
            "question": "ホテルは禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、禁煙施設ですので喫煙は許可されていません"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 499,
        "QA": 478
    }
}